不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

香港人團結！！

推
曱甴平 甴近平 習近平